嚴選利物浦英超時代最差收購

卡路爾

打靶仔摩蘭奴

羅比堅尼

米勞列

馬馬度沙高

卡路爾話晒都決賽入過波

唔好盲反

亞古蘭尼

雲迪積克

馬高域

相比起唐寧算啲咩

Salah

卡利奧斯

迪奧夫

賴恩巴布

呢條撚樣走左仲好多嘰GUT

學臣時期所有收購

禾路連都算一絕

巴洛迪利,貼錢送走佢咁款

計埋價錢 - 賓迪基

Ings

joe cole 100%
第一場就申請紅牌
其餘賽事就跑2步叉腰等完場

唐寧轉會之後 轉踢攻中又踢返起

答案係

adam其實係黑池幾好
但一去利記就收皮

三甲必入

基維爾

光頭閪高捷斯基

超級炸彈查奧爾

羅比堅尼，摩連迪斯

好多好多

呢張真係無得頂

水貨率 4/4 100%

祖高爾 馬高域 巴神 賓迪基 唐寧

德國間碟

鳩折斯基

未走前最後一季
踢右翼幾好

Aspas

呢個本身好野黎

張狗

毒蛇
保神
joe美斯

禁藥狗 沙高

返西甲返生

學神

go liv la diu

祖雲奴域

性價比黎講
一係羅比堅尼一係卡路爾la

高折斯基
保臣
祖雲奴域包辦頭三位

保臣
高捷斯基
神話
高朗金
毒蛇
祖高爾

未諗到
其實好多都好差

Poulsen
Voronin

利物浦英超最佳收購是車路士最差收購之一。

沙拿 水貨

祖雲奴域，馬高域
好難揀

施斯 摩連迪斯 高捷斯基 迪奧夫

洛夫雲

學神本人啦
玩撚到猁狗跌落降班區

Out of expectation 黎講一定係迪奧夫

呢兩個同迪奧夫冇得比
羅比黎得個半季仲要球迷唔想佢走
卡路爾都打過一排好波
迪奧夫條撚樣揹住超新星個名
結果又吐口水又呢樣個樣
得罪晒d球迷同謝拉特

連拿胡亂企位 加巴布極之廢
其實reina都唔算好,只係宜家的米勞列更加垃圾

咪又係神經刀
不過連拿算識得lead住條後防

米努列
賓迪基

題外話 今年clyne大傷唔補貨 場場用新仔打少個閘都好差

賓迪基係廢 但起馬淨係蝕人工

arnold其實ok
好過鳩美斯好多la

On9米努列唔算啦
起碼救過利

唐寧 鳩折司機 保臣

連拿就襯得上神經刀
米勞烈大部份時間係純粹神經

糟糕美斯

阿樂出波係靚 防守又屌佢唔落 本身唔係打開後防 又後生

Nunez
Kirkland

三個弱智咁

佢反應都算好快

4個
仲有學神

最弱智

10-11頭半季係痢的英超污點

雲迪積克 - 根本唔值呢個身價

呢三件真係垃圾級

查理呀當

最大影響係要佢唔要安歴卡

祖高爾同祖雲奴域都係自由身加盟 呢樣扣少好多分

為左要前者

唔要班拿約

好波之人

古天奴

比你講晒

其實羅比堅尼咩事走

巴神

以前卡路爾唐寧個排成日覺得利on99買水貨
依家阿仙奴都行緊呢條路....

每代領隊都買過垃圾返黎
但最撚差個班一定係學神同杜sir買個班

無乜出場果d就無乜好講

不過個人首推祖高爾條撚様

朗尼

連拿頭幾季都好穩 拎過兩次金手套
重有佢d 生球死球全部到位 打反擊一流
可惜後期太多派膠先搞到冇人記得佢d 好表現

米勞烈就算啦 間唔中救得一球半球靚波 同杜迪克差唔多

杜迪克真心麻麻，但係都唔會慘到要同屌米比下話....

杜迪克第一年黎好撚穩
屌米就冇穩過

但你話屌米係最差收購不如講卡列斯

阿古蘭尼

超級後備殺手都叫最差收購？
個時講緊最強後備殺手 佢同小豆爭崩頭

屌卡個故事仲未完，未蓋棺定論得

屌米就應該完左喇，不過老實講

屌米都未夠迪奧夫、九折司機、保臣、移動屏風戴奧同查奧爾咁撚恐怖

mkv, btk

保臣

屌米頭果半季好撚勁

費托

原因:太勁

林拔

iago aspas
luiz alberto

巴洛迪利完全係笑話黎
直頭唔知佢做過乜9

如果一早有鷹眼 卡路爾已經做左利記英雄

軒達臣

砌唔砌到一隊出嚟

巴特鍾斯
高朗甘 查奧爾 基治亞高斯 高捷斯基
高雲奴域 保臣 查理阿當 唐寧
巴神 卡路爾

仆街一隊

Diego Cavalieri
Charles Itandje

2個買返黎 但一場聯賽都無出

呢隊個別位唔得

至少神話廢極都未夠巴比條仆街廢，巴特鍾斯個仔走左咁都好難集中啦唉

我就咁排

伊坦積
高朗甘 查奧爾 巴比 高捷斯基
祖雲奴域 保臣 戴奧
巴神 美查 迪奧夫

後備:
大衛占士（打利既時候廢到仆街） 鄧迪 唐寧 卡路爾 糟糕 馬高域 捷盧

美查又係經典黎，好有心好努力好博命
但係作為前鋒，供應有俾佢上陣時間都夠但係1球都入唔到....

阿基蘭尼 賓納 紐尼沙軒

竟然無阿古蘭尼

毒撚係肥賓簽

沙軒呢

咁講曼寧加都一場冇出

保臣
仲有學神買果隻左閘

konchesky係富咸其實ok
當年佢帶領條老人防線贏祖記,對下體都係加時先輸

尻折 保臣 毒蛇
一定走唔撚甩
禾朗連當年有黎香港又係廢到

咁多人屌巴布
但巴布初期其實唔太差喎

無人講尼哥治?

曼寧加係3號門將
轉會果時已經係39歲
高普買曼寧加果時既定位係訓練門將、為球隊提供經驗

高普有這樣的解釋：「曼寧加曾於英格蘭、西班牙、意大利和德國等足球勝地發展，擁有異於常人的經驗，而利物浦所欠缺的東西，就是經驗。我相信曼寧加的加盟，能夠讓一眾紅軍球員表現得更加專業，這名奧地利老將亦成為一眾後輩的榜樣，讓球隊帶來正面影響。」

歐聯英雄 仲記得隻蛇舞收死ac米蘭

唔係掛
不和前不知幾好表現
成日救全家

加歷查

呢個競爭好撚刺激

伊坦積記得當年winning幾升得，彈跳強

但好似話唔知邊次默哀定咩傷心事，條友係度傻笑所以就唔再用佢嘛

睇依兩條友踢波真係驚心動魄，接球波都驚佢地甩手

竟然冇人提Dossena同Philipp Degen
果時左閘有 Aurelio都唔知簽Dossena做咩

暫時嚟講 好似賓賓時代嘅收購係最好
羅渣時代係最差

利啲門將硬係每一下都覺得會派膠咁

點會
羅渣士都叫中買中左25古，大師兄，陳，clyne,費綿農同啦啦啦
仲有免簽托尼叔同米拿
雖然重有垃圾一大堆
但學神時代直頭一單買中都數唔出

杜辛拿好過菲臘迪根 佢唔係好差姐
最記得杜辛拿對曼聯入波

一定係學神 簽親都水貨到仆街 暗黑時期

羅渣士

但都仲有一大堆水貨
羅渣士時代水貨:
巴神 16M
馬鳩域 20M
摩蘭奴 12M
懦夫 20M
沙鳩 18M
艾斯柏斯 7M
林拔 4M
米仔 9M
伊羅利 7M
波連尼 10.5M
祖阿倫 15M
賓迪基 32.5M

學神教得幾個月算啦

肥賓: Kromkamp, Voronin, Itandje, Sebastian Leto, Phillip Degan, Diego Cavalieri, N'Gog, Robbie Keane, Riera, Aquilani, Kyrgiakos

學神: Jovanovic, Joe Cole, Poulsen, Brad Jones, Konchesky

杜sir: Carroll, Charlie Adam, Doni, Downing, Coates

渣哥: Borini, Assaidi, Nuri Sahin, Luis Alberto, Iago Aspas, Mignolet, Kolo Toure, Sakho, Illori, Sissoko, Moses, Lambert, Markovic, Lovren, Moreno, Balotelli, Manquillo, Origi, Ings, Bogdan, Benteke

Gopro: -

利亞拿同基加高斯都叫差收購？

垃圾契仔祖亞倫都冇
有部分其實唔係冇能力（asap, alberto) 係on9羅渣士唔識用,
如果佢教多年半 相信費綿奴會上埋榜

冇人講紐尼斯
用個奧雲換番黎

Mark Gonzalez > Riera

陳豪 同 質素高 都係廢撚到誇張

咁學神呢

羅渣時代攻力最強

廸奧夫

成功收購黎計

肥賓: alonso, luis garcia, cisse, agger, kuyt, torres, mascherano

學神: 冇

杜sir: suarez

渣哥: coutinho, firmino

Gopro: all

我覺得巴布都未算係喎 起碼踢過一季好波
08-09個季前面3個廢托 古治加佢踢得ok丫

但整體黎講 賓賓時代既人腳好好
至少06-07歐聯搞掂巴塞 踢入決賽
中後場穩陣 雖然攻真係靠廢托
無乜其他前鋒入得到波

唐寧
當年好似比人叫做4X場0入球0助攻既傳奇翼鋒

利亞拿同阿古蘭尼應該唔算
阿古蘭尼係勁易傷 無乜點踢
但有出場都有表現

賓賓時代中場線都屈
小馬哥掃蕩
阿朗素控制節奏加派牌
謝4後上進攻

賣走阿朗素真係轉捩點

根本嗰陣條中場嗰3個分工好清晰
而且個個能力好高
可以話係利近二十年最好既中場
賣走阿朗素諗住買巴利 係勁on9既決定
都唔知係邊個on9提議

最7係巴利都買唔到
到最後買撚左崩牙佬

再睇返伊斯坦布爾之役，真係諗唔明點解揸住查奧爾同加歷查兩舊炸彈最後都拎到冠軍
查奧爾拎過歐聯冠軍仲有冇資格做最差收購?

好多助攻喎，成部坦克車咁撞開啲後衛

加歷查不算炸彈吧，波底不算好，但啲清波係穩陣喎，下下大腳清

有冇人記得艾斯柏斯，番切爾達重生

嗰個年代我鐘意希比亞搭軒索斯多d，起碼運仔都好d，加歷查實在太多烏龍
不過加歷查點都好過懦夫個堆

有查奧爾同巴路士等於打少兩個
都唔明點解可以贏到

巴路士唔差架 避開史sir 球波反應幾快
唔係都追唔返

巴路士單季入波有冇雙位數?

除咗j高同學神 其他2個係邊個嚟

屌
全場唯一作用

有冇人記得佢

今季佢係拉素ok
但果陣真係唔知買佢做乜鳩

一定無 打左幾年先得十零球

阿古蘭尼 柏列達

我估應該係jovanovic 同konchesky

毒蛇 同 D WILSON 黎

件wilson好似係wales 做過隊長？

呢個好似係Danny Wilson
宜家踢緊格拉斯哥流浪
你講果個應該係Harry Wilson
16歲已經係大國腳

免簽黎講唔算水貨喇

杜辛拿對曼同皇都入過波

紐尼沙軒一定唔係啦
係皇馬外借過黎半季用下
踢左半季都入過幾球

呢個冇得輸架喎

連拿個幾年金手套都拎到
同米佬比

最緊要係佢有啲火

渣哥點可能冇史獨

沙比 T9 呀蘇 古仔 文尼 沙拉

係囉熱血係利物浦嘅隊魂嚟㗎嘛，誠如有朝一日巴塞唔打傳控都唔係巴塞啦，最緊要有火！

希臘佬冇速度轉身慢
但高波殺晒
而且印象中佢好似入過救命波
買佢嘅定位本身就係打後備
我覺得遠遠未到垃圾
甚至叫可以接受

巴布加盟之初係有高期望
雖然表現不如預期但都叫偶有閃光

如果唔計傷患
咁鳩折、唐零、糟糕、爛牙佬、巴神呢d真係垃圾
垃圾在廢極都有出場時間
睇到火滾

阿古蘭尼、羅比堅尼、沙軒、卡路爾呢D就可惜比較多
有一定能力但因為唔同原因發揮唔到
我會叫水貨但未到垃圾

但禾朗連好似係free transfer

點解冇人講 shelvey

咁不如講埋哈比人

猁最憎嘅kuyt呢？

記錯青訓自

下 好少猁會憎新界牛下話
企位一流又勤力

不過記得當年舊登利po才子成日笑尻佢

青訓其實烏龍查同謝老四之後都無個得
最得個件25零都係買番黎又25
最有睇頭Kelly又重傷

下 個個屌佢鳩跑chok數據冇作用喎

痴線 勤力又忠心 有佢等於打多個
我就未見過有利撚屌佢

又有人釣魚引戰

巴布未去到垃圾水貨呱

最記得歐冠對車入左球超遠入球

不過可惜最後都係輸

而家有Alexander-Arnold同Woodburn，唔知道可以走得幾遠呢？

學神唯一既貢獻係買左美利拉斯
KING接手打左半季好波，佢都有功勞

TAA應該ok，閘黎講防守一般般但係上腳俾波傳中都唔差仲入過FK
尤其佢係堅．local，一般黎講表現on par就實大把機會打

木燒個人唔睇好，打邊唔夠快打中唔夠撞
似Mellor個類wonderkid多

依兩個值得期待 可惜紅軍卡富成日傷
唔係既話應該都幾好用
不過利物浦一直都扶唔後生仔
好似suso咁 都係去左ac先打起
其實嗰陣都覺得佢有料
個情況有d似依家woodburn
後生值得期待 但一隊無位踢

woodburn同suso有D唔同

Suso係俾古頂走既，古黎之前Suso已經上左一隊有得打

木燒一隊都上唔到sad

BTW，二世祖成日傷又整單咁既野佢已經GG左

紐尼斯

韋拿老母

firmino好難計渣士

係佢手上 仲衰過迪比